0421 確診大定細

中位數 1/1.5
大 2.1
細 1.6

外遊 vs 本地 [-1]
外遊多 2.3
本地多 1.5

0，細

一單

大

0 考試啦你地

有冇得賭波膽？
我賭1 （得尋日出院變返陽性嗰單

有都話冇

DSE要考試

1

大尻硬 買5萬

2個搏全格

細，1

買2單

唔知屬於大定細

昨晚有單報咗 唔係最少都一單咩

買大有2.1
輸半搏全

數據濟後

三單 全外遊

未考完dse都細

你問吓連登班衛生專家，到咗佢哋口中嘅14日未

應該係1

大硬啦

繼續造數 0宗

細

我估1單

翻發應該唔計

果單其實計唔計入多球